警察被中學同學認出曾犯盜竊 變得口窒窒神情閃縮

警察被認出曾犯盜竊罪，變得閃縮逃避，終被上司調離。

有警察被甲子年中學同學認出，指他讀書時操行極差，曾盜取他的東西，他讀完毅進反而成為鎮壓市民的警察，他窒窒口叫該市民不要亂說話，該市民大聲說一起回去甲子年查看當年記錄，警察變得閃縮逃避，上司見勢色不對，調了他去守另一邊。

#立場

總之認到前線狗你係識既
就大大聲響佢全朵

求片

有時候係忍唔住笑

所以話最緊要係認識阿sir 加以高度表揚

有無片，放上Twitter

讀書成績唔好咪做黑警，唔係好正常咩？
唔垃圾都唔做黑警啦
要靠陀住支炮黎支持自己既尊嚴

呢個係落到現場破除佢地果種團體防禦既最佳方法
班狗著左件衫以為無人認到佢地先咁撚得戚
如果行行下無啦啦比人響朵就直接打穿佢地個心理防衛

推 求片

source:

有案底都當到差？

咦？！你咪偷阿婆底褲嗰個九仔？

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

正宗警賊

好波，開佢全名。即場大聲起佢底

可能係記小個/大個了事啦

笑死

學校最鐘意大事化小啦

冇案底點當差

笑到仆街，比人兜口兜面起底，所以話黑警請人專請仆街，夠仆街就請

我識兩三個警司警誡過都做到

聽講有個仲要係集團式爆同學屋企

屌

睇住live見到 好似有講埋邊間

睇live個陣聽日個男人指住屌笑死
仲要個個聽到哂
狗真係狗
死全家啦垃圾賤種

嘈到完全聽唔到

反而覺得佢走左之後 果個T-BACK面警察仲好笑
個咀妹下妹下又以為自己好串果下好笑

睇Live見到

Time code錯咗，34分幾先啱

事實證明當得差既都係讀唔成書既垃圾

聽到了
thanks
偷過野都做到懶公正嘅警察

好仔唔當差 當差正仆街

咁都有得相認

笑撚到我gagag聲

有冇甲子年師兄有野發表下

推

好明顯講中左 隻狗個樣淆哂底咁

警賊

根本勁多人品差又垃圾嘅走去做藍衫

聽到 真係好撚柒

好似叫 搵雨(類似音)?

而家知d狗點解要帶口罩味

平時大大聲惡撚過狗，而家搏嘴咁細聲，擺明身有屎

有班警察毅進仔，人又廢，又要威

小偷黑警

狗隊真係專接收垃圾

偷mp3

重點唔係以前點衰俾人記得 係佢俾人點咗相淆底

呢啲人先易控制

咁岩呀

update下 尹(wan5)雨(jyu5)? 咁睇比較似係名

人肉人面析別

而家專收呢班罪犯當差
如果份人正氣想做都唔會比你做

毅進加案底 應該加分

真正社會垃圾dllm

有案底+毅進 實好有前途啦

使乜縮
係人都知而家當差嘅全部都係當年讀唔成書嘅死飛仔啦

整張狗名list

開大個大聲公
逐個逐個名讀

黃賭毒是旦精一樣in都唔洗in直接入學堂操

明顯講中左啦，個樣淆撚到
偷野有無追溯期？支持去報警為民除害

媽啊好撚柒啊

搵佢個名！

隻狗眼神閃縮驚到仆街

lpp

果然係相由心生，隻狗樣柒柒，又閃縮，正宗賊樣
反而指控佢嗰位巴打真係靚仔、正氣好多

柒到仆街 偷人MP3過咗咁多年仲俾人認得

保良局甲子年中學 現稱保良局甲子何玉清中學

尹宇
有校友confirmed

心虛到，過街老鼠

有人唔做去做狗
叫佢嗰屆嘅同學出個匿名/代稱聯署屌7佢有冇得諗

而家fb好似無左
尹宇
有埋佢班伙記

開到就一定開全朵

Wa diu駁唔到

有冇人可以cut段精華出黎
利申唔識剪

痴線 個同學真係正義樣 相由心生

佢唔係鳩吹..真係有圖..

一定要推撚爆
話比人知係咩人先去做警犬

C

推
推
推

美國白宮中文聯署好笑啲…

老豆搵仔

好撚7呀佢

世界真係細

俾藍蛆睇

35：00

下次認到前線識點講啦

認真d Condom仔真係特別柒
指証佢個中學同學就好靚仔

推 以前讀書留班留到俾人踢走嗰啲唔喺黑記就喺警察

推 全民爆大鑊

比社會淘汰咗既廢物
冇技能 冇學識 唔仆去奶共打市民
佢地仲可以做咩

push

警犬招生：知你愈黑就愈請依啲人

因為知你敢做仆街野 唔會跟足程序去做
咁就有把柄係自己手，從而操控佢做野

其實係人都知讀唔成書個d先會去做狗
不過班狗以為拎2萬4好撚高人工
不斷自我膨脹

34:55 先開始呀

34:55

有咩出奇 依家七警坐緊監 仲出緊糧架
冇革走架

真。有牌爛仔

真心，做得狗都係讀書唔掂+操行差…搵唔到嘢做先焗住做狗。依家柒婆俾權俾班有牌爛仔操香港生殺大權（真係一人得道雞犬升天）完全冇約束+自由執法……唔知係咪香港會走向厄運會淪陷

如果見到有number即刻查佢名
之後不斷叫佢全名
(大部分冇number, 但有少少有)

明顯無LA ，私了左，所以唔係返去睇良民證而係甲子年既紀錄，但香港刑事係無限假追溯的。

不意外 識有個都係中學操行好撚差又讀唔成書既後尾做咗警察

警畜死全家

講 做乜撚嘢呀 嘅狗
Number最清晰一刻

PC27256？

你老㩒?

尹宇

中學一級總有幾個 讀完毅進做警察
估唔到而家警察變左咁powerful 既職業

大叫佢個名

有時真係忍唔住笑.jpg

我以前間中學都係,校內蝦蝦霸霸無品又讀書差果班同學都投身曬黑警行業

真係唔垃圾都唔好意思做警察

係笑撚到仆街
以為冇人認到自己好型咁
成條金魚咁妹下妹下

未做過賊點識捉賊

香港人本身多數守法奉公,人民又無槍權,D黑社會又比老共收編曬,又周街CCTV,做黑警根本唔洗點冒風險出黎散下步就每個月穩袋兩萬UP,以佢地學歷根本好難喺私人市場搵倒咁hea又低風險又有返咁上下人工既工

一生人做得最岩既決定
就係不屑同啲低學歷一齊做野而無考警察

點解記者唔問 點解有案底同前黑社會都係做警察

Push.

Push

所以話其實警察濫權，唔跟規矩做嘢唔係今時今日，只係依家嘅目標唔同咗。以前都聽過佢哋會打犯盛。

唔同字頭啫，都係黑。

咁岩遇到中學同學

香港真係細咁都撞到正

陰聲細氣: 你唔好亂講野啊

片中嗰位男士又咁啱係受害者，尹宇真係唔好彩喇
不過我又唔覺得佢哋真係驚，根本比你知又點，睇場打手嚟啫

10月1 注意事項P仔幫推

香港警察專請垃圾

咁未過五年追訴期要報警告佢

當初應該學校私了算咗

係呀，但而家未過五年就要告佢，入的話就攪到佢工都無埋

俾人屌到成個死狗咁

應該過左，MP3年代

偷嘢都做到狗

唔怪得d警察個個都冇人性啦

不是警隊令人變壞,而是做警察的都是壞人.

正視聽
只有民事案件設有追溯期限，如錢債案追溯期為六年，意外傷亡索償為三年，土地業權為十二年；至於刑事案則沒有追溯期限。

成績差操行差果班 做撚曬黑警

細時偷針
做時做狗
好合理

好仔邊撚洗當差

開名

你回果個係五毛，我一早block左

唔怪得個個蒙到好似batman咁

個個本身都罪犯黎

黑警全家不得好死

片已剪，請問有乜site可以upload ?

冇案底點做狗

識呼吸都請架啦

好人好者點會去做差佬啫

片在此，慢用：

有案底都當到差？
冇案底點當差

劣幣驅逐良幣

將軍澳街坊已經表示起曬底

附合黑警條件

真係最大嘅犯罪集團

識個警司警戒過都做到督察，黑警有案底好基本啦

刑事無追溯期

開名啦！

97前一定唔得

這就是香港警察
全部都係賊

這是正式錄用嘅popo嗎？

警賊 真係無改錯名

可能當年無報警剩係學校留咗記錄

不要在google搜尋休班警

10月1日手足要黑衫攝衫
一人一支漂白水反攻

一人一個鎖 狗鐵一封站就反鎖狗入面

要比多啲人睇到
10月1號熄燈嘅時候
係去Twitter
#LIHKG101

快啲幫手share

Agree

佢最多on9姐
但你似五毛多d
之前block落
似有問題
會觀察下
多謝凸個龜頭出嚟

十一齊帶喇叭賀國慶

以前中學真係最垃圾個班， 跟黑社會又盛咁， 出到黎就係做差佬。 年紀輕既巴打可能未見過
利申90後

尹宇 2012年中學畢業

做得狗都係罪犯嚟
以前係依家係以後都係

垃撚圾 做警察

真
以前係學校最垃圾,最MK,最曳果班去晒做警犬

賊仔都可以做差佬
咁又係既 以前唔知點解差佬犯罪率咁高 依三個月明哂

垃圾

宜家既何玉清？

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 舉十字架
唱美國國歌 做一天基督徒 唱教會歌

基督教先至真正可以和美國英國德國澳洲CONNECTED 總之越多温和嘅耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為基督教為首的美國佬，保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

哈

果然要做警賊首先要做賊

屌 流氓師表啲對白咁

唔好推

以前個隻呢， 垃圾中學， 放學會有人門口等你個隻依家可能唔興呢d

你覺得係咪係

Haha

想知犯校規SAMS有無永久記錄？

卧底

嘩! 屌你咁撚高清, 正呀!

細個識個班最讀唔書個啲就走哂去做狗
所以而家啲狗咩質素大家知啦

有無名？幫佢好好傳開去

尹宇, 見#94

不嬲讀唔到書個d先去做狗
係d權威人格廢藍先覺得d狗好使命感好好威

tui

呢個仲好笑呀！

Please include the Hong Kong Police Group in "Hong Kong Human Rights and Democracy Act"

有案底都做到黑警?

遮左其他人樣先好放

全名！

果然係警賊

尹宇 毅進仔 偷野

34:57開始
FB 時間軌好差

原來做過賊都可以做警察，真係警賊

睇樣都知做慣賊
賊眉賊眼

Ching 你懶音好嚴重喎

賊仔

警察係垃圾，人所皆知

好多都係band3出身不意外

34:55開始睇吖！

睇個名，應該係新香港人啦！

當唔到個mp3先俾返人

唔記得左好多中文字.

係小過、大過

2個字
腥港人

圖中高瘦警犬中學時期多次偷人電話去先達變賣

Alex Wong 其身不正 學人當差？

我有個friend又係讀毅進
以前玩CSO上到紅稱用外掛比人封左
聽聞守西區狗屋 入學堂同畢業都po唔少相
但而家連佢IG都搵唔到

個樣狗撚到

我諗你鳩講
都會撞中

有時真係忍唔住笑

識狗嘅一定要當口當面數臭佢兼響佢全朵

有冇正面/大頭相表揚下呢位蛇？
簡直係勵志故事嚟，社會渣滓都做到警察搵到咁多錢

好好笑，條片好治癒

警賊警賊 個名改得冇錯

有個舊同學
操行又差
又成日做街童 做啲犯法野
又係係做左深藍 狗
好仔唔當差 幾廿年都咁貼切